(冷氣撚入)有冇巴打知香港邊度有賣fluke嘅產品？

想買佢個溫濕度計同埋摩打轉速錶用嚟做野今日去新填地街淨係搵到一間有賣，想搵多幾間比較下

有冇問過華輝？我見佢 Fluke 野幾齊

唔該晒呢位巴打先我上佢個網睇過係有，但又睇唔到價錢又會load唔到個網，我過2日可能會去門市問問

華輝一定唔會係平，叫做齊者。

利申︰用緊支 Fluke Voltalert 就係華輝買

華輝應該有

找到了，多謝上面2位巴打

自己帶貴野去公司用？